點解有凶宅冇凶樓？

如題，如果有人係某單位自殺，該單位就會變做凶宅，個價都平過人，唔介意既人可以買做上車盤
但點解有人係某大廈既天台跳樓，該棟大廈又唔會叫做凶樓？
如果係既話 該樓樓價大跌，今次仲唔上到車

如果地產佬因為唔想賺小左而唔作一個term叫凶樓，咁點解會出現凶宅一詞會出現去令到有機會降價
定係凶宅係買家諗出嚟既野？所以迫到凶宅要賤賣。咁不如我地一齊推廣凶樓個concept買樓不是夢

利申：冷血涼薄

係呀 到時公屋都唔流起架啦

洗

有部份大廈多兇宅 / 好勁兇宅(即兇殺案), 的確會成坐平D......